這二天五毛都好像消失了一樣，我懷疑他們在開會調整輿論策略，再看幾天可能就會明確一點，希望有高人出來分析一下

這二天五毛在很多地方都好像消失了一樣，我懷疑他們在開會調整輿論策略，可能再看幾天可能就會明確一點，希望有高人出來分析一下，事情並不簡單

屌，班五毛狗只會做一樣野，就係不停開 post屌泛民，總之有關泛民佢地就乜鳩都會屌，當然呢班五毛係唔會屌奶共派啦

如果和你擔心的一樣，五毛要調整戰略，政府一定要先有動作

大家都需要進化

Youtube 果d五毛基本上全消失了，呢個不會是那麼簡單的事情，肯定有大動作在背後。對未來整個輿論走向肯定會係非常關鍵，大家都留意下

好簡單 屌泛民=三毛

多數係大陸出嚟既五毛，好多用簡體字，而家基本上係係晒，奇特到不得了，想搵個五毛串下鬧下都搵唔到人

五毛消失世?
明明D五毛出世黎幫武漢維穩
幾千個POST叫人7.7 唔好提武漢兩個字

我指係海外YouTube 等，可能都係大陸入面維穩，但海外好似消失左一樣